問心果句 中學定大學

中學
大學
大學係好自由 係多野玩過中學
但愈讀落去就愈掛住中學

無人逼我做野 我完全無動力去做

完全唔掛住中學

無讀過大學

中學 一撚定

Both

IVE

大學番左一個星期又好奇自己點解中學可以日日準時7點幾番到學校

中學依樣嗰樣咁多制肘 就連著件衫梳個頭衰少少都比人捉出去屌穫勁 啲人事關係又複雜到乜咁 唔好彩無啦啦比啲契弟睇唔順眼 集體恰鳩你 成個中學生涯冇開心可言 上到大學如果想做毒撚唔同人交流咁多 只要認真做嘢 唔做freerider就得了 即使人地唔鍾意你 大多咪又係hi 完就bye 洗撚好似中學咁對成日 甚至六年咩

你諗你啦

一定係中學，就咁班朋友已經冇得同大學比

一睇就知你成個中學生涯比人恰

中學

被欺凌先會唔鐘意中學

如果有一班FD 老友鬼鬼不知幾正

利申: 去到結婚都係中學既老友做兄弟

睇得出巴打你毒撚到冇乜朋友
中學比人杯葛
大學冇人理